尼馬彩虹過人

閲

佢撞正祖爾巴頓依d人睇下仲可唔可以過得咁瀟灑

好撚好波

無品到
喺街場一早俾人踢斷腳

下佢起巴果陣已經好勁
係冇品者

其實係幾型

帶緊孝?

法甲MVP

真心唔明
點解彩虹過人係無品？
個人覺得同通渠差唔多

呢個係咩比賽?

Ching 又嚟料

落後緊做，話之你，而家明知贏硬，過到有乜意思

你既存生已經係冇品
你一出街即斷手腳
生仔冇埋j

點解會係無品
咁美斯通渠有冇品

其實彩虹過人
係冇乜效率既技巧
撩起個波不單呃唔到人
依個波既軌跡
速度仲慢過一般推進
最後都係靠個球員屈速過去

屈速就屈速啦
整D 野出黎懶係好似 fake 人咁
事實上連阿婆都 fake 唔到
果種侮辱既感覺係嚴重d

情況同某d on9 球員玩原地插花插左 3 秒
最後都係靠屈身型或速度咁
插多兩次都會俾人打

落後緊都試過啦

印象中好似請過阿古路食室頭哥

其實你有冇踢過波
做花式主要喺要對手甩開重心，然後一野爆過你，咁對手加速就一定冇你快，就完成過人嘅目的
唔喺嘅話，除非你真喺保特上身，咁細空間好難用速度硬爆

但佢真係做到有效率

我睇第一段片，角球旗俾兩個對手mark住，雖然佢條彩虹過左界，如果撩得準d又真係過到人，我覺得都係技術嘅一種。喺佢當時情況唔用彩虹只有踢個波落對方度搏出界。

麻麻啦
成日見佢d 片根本人又 fake 唔到
又成日俾人一轉身就順便打一踭
好傻豬豬